Вариант #61
Составить программу поиска значения, наиболее часто встречающегося в заданной матрице. 
Вычисления оформить в виде функции, принимающей на вход матрицу, заданную в виде вектора векторов, 
и ее размеры по каждому измерению. На выход функция должна возвращать наиболее часто встречаемое значение.
